# 蜂神榜 Ai 教育管理平台
> 台灣補習班管理 SaaS，整合學員管理、智能點名、庫存管理、AI 聊天助手四大系統。

## 系統總覽
- 官網：https://94cram.com
- 品牌：蜂神榜 Ai 教育科技
- 適用對象：補習班、才藝教室、安親班、連鎖教育機構（10-500 人規模）

## 四大系統

### 94Manage 學員管理系統
- 功能：學員資料、出勤追蹤、成績管理、帳務收費、薪資計算、AI 流失預警
- 特色：出勤 × 成績 × 帳務三合一，AI 學生流失預警，薪資自動計算
- 試用：免費 30 天
- 網址：https://cram94-manage-dashboard-1015149159553.asia-east1.run.app

### 94inClass 點名系統
- 功能：NFC 刷卡點名、AI 臉部辨識、LINE 家長即時通知
- 特色：1 秒完成點名，免專屬硬體（NFC 讀卡機約 NT$300）
- 試用：免費 30 天
- 網址：https://cram94-inclass-dashboard-1015149159553.asia-east1.run.app

### 94Stock 庫存管理系統
- 功能：講義/教材/耗材管理、多校區統一管理、AI 備貨量預測、低庫存自動預警
- 特色：多倉庫統一管理，Telegram 即時推送
- 試用：免費 14 天
- 網址：https://cram94-stock-dashboard-1015149159553.asia-east1.run.app

### 94CramBot AI 助手
- 功能：Telegram 聊天機器人，自然語言操作三大系統
- 特色：用對話完成點名、繳費、出貨等操作，寫入前二次確認
- 網址：https://t.me/cram94bot

## 技術
- 雲端：Google Cloud Platform 台灣/亞太區機房
- 安全：SSL 加密傳輸、定期備份、符合個資法
- 架構：多租戶 SaaS，支援多分校

## 常見問題
Q: 四個系統可以單獨購買嗎？
A: 可以。每個系統獨立運作、按需選購。整合使用時資料自動串接。

Q: 點名系統需要購買特殊硬體嗎？
A: 不需要。NFC 讀卡機約 NT$300，AI 臉辨用一般網路攝影機。

Q: 資料存放在哪裡？安全嗎？
A: Google Cloud Platform 台灣機房，SSL 加密，定期備份，符合個資法。

Q: 連鎖多校區可以統一管理嗎？
A: 可以。94Manage 和 94Stock 支援多分校架構。

Q: 免費試用結束後資料會消失嗎？
A: 不會。資料保留 30 天，可升級或匯出。

Q: 94CramBot 是什麼？
A: Telegram AI 助手，綁定帳號後用自然語言對話操作系統。

Q: 94CramBot 支援哪些操作？
A: 出缺勤登記查詢、繳費登記查詢、學生資料查詢新增、庫存查詢進出貨。

Q: 適合多少學員規模？
A: 10-500 人均適用，有免費/基礎/專業/企業版。
